source: workedunder00(person,person).
target: samevenue(venue,venue).
setMap: workedunder00(A,B)=samevenue(A,B).
source: movie02(movie,person).
target: venue(class,venue).
setMap: movie02(A,B)=venue(A,B).
source: movie03(movie,person).
target: venue(class,venue).
setMap: movie03(A,B)=venue(A,B).
source: workedunder10(person,person).
target: samevenue(venue,venue).
setMap: workedunder10(A,B)=samevenue(A,B).
source: movie12(movie,person).
target: venue(class,venue).
setMap: movie12(A,B)=venue(A,B).
source: movie13(movie,person).
target: venue(class,venue).
setMap: movie13(A,B)=venue(A,B).
source: workedunder20(person,person).
target: samevenue(venue,venue).
setMap: workedunder20(A,B)=samevenue(A,B).
source: movie22(movie,person).
target: venue(class,venue).
setMap: movie22(A,B)=venue(A,B).
source: movie23(movie,person).
target: venue(class,venue).
setMap: movie23(A,B)=venue(A,B).
source: workedunder30(person,person).
target: samevenue(venue,venue).
setMap: workedunder30(A,B)=samevenue(A,B).
source: movie32(movie,person).
target: venue(class,venue).
setMap: movie32(A,B)=venue(A,B).
source: movie33(movie,person).
target: venue(class,venue).
setMap: movie33(A,B)=venue(A,B).
source: workedunder40(person,person).
target: samevenue(venue,venue).
setMap: workedunder40(A,B)=samevenue(A,B).
source: movie42(movie,person).
target: venue(class,venue).
setMap: movie42(A,B)=venue(A,B).
source: movie43(movie,person).
target: venue(class,venue).
setMap: movie43(A,B)=venue(A,B).
source: workedunder50(person,person).
target: samevenue(venue,venue).
setMap: workedunder50(A,B)=samevenue(A,B).
source: movie52(movie,person).
target: venue(class,venue).
setMap: movie52(A,B)=venue(A,B).
source: movie53(movie,person).
target: venue(class,venue).
setMap: movie53(A,B)=venue(A,B).
source: workedunder60(person,person).
target: samevenue(venue,venue).
setMap: workedunder60(A,B)=samevenue(A,B).
source: movie62(movie,person).
target: venue(class,venue).
setMap: movie62(A,B)=venue(A,B).
source: movie63(movie,person).
target: venue(class,venue).
setMap: movie63(A,B)=venue(A,B).
source: workedunder70(person,person).
target: samevenue(venue,venue).
setMap: workedunder70(A,B)=samevenue(A,B).
source: movie72(movie,person).
target: venue(class,venue).
setMap: movie72(A,B)=venue(A,B).
source: movie73(movie,person).
target: venue(class,venue).
setMap: movie73(A,B)=venue(A,B).
source: workedunder80(person,person).
target: samevenue(venue,venue).
setMap: workedunder80(A,B)=samevenue(A,B).
source: movie82(movie,person).
target: venue(class,venue).
setMap: movie82(A,B)=venue(A,B).
source: movie83(movie,person).
target: venue(class,venue).
setMap: movie83(A,B)=venue(A,B).
source: workedunder90(person,person).
target: samevenue(venue,venue).
setMap: workedunder90(A,B)=samevenue(A,B).
source: movie92(movie,person).
target: venue(class,venue).
setMap: movie92(A,B)=venue(A,B).
source: movie93(movie,person).
target: venue(class,venue).
setMap: movie93(A,B)=venue(A,B).
setParam: searchArgPermutation=true.
setParam: searchEmpty=false.
setParam: allowSameTargetMap=false.
